Documento gerado sob autenticação Nº UMU.891.399.V08, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6411                  de  17/08/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições legais e estatutárias , considerando o disposto na Portaria nº 3958, de 29 de maio de
2018
RESOLVE
Tornar sem efeito a nomeação do(s) candidato(s) abaixo relacionado(s), ocorrida através da Portaria
nº 5036/2018, de 12/07/2018, publicada no Diário Oficial da união de 13/07/2018, de acordo com o que
preceitua o § 6º do artigo 13º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº.
9.527, de 10 de dezembro de 1997. Processo nº 23078.501683/2018-57.
 
 
 
ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, ÁREA: SISTEMAS DE INFORMAÇÃO - Classe E - Padrão
1
 
- ALEXIS ANTON LAZZAROTTO - Vaga SIAPE 273370
- LEANDRO AUGUSTO DE OLIVEIRA - Vaga SIAPE 272030
 
 
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas.
